{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193043392/gyeongju-star-green-bed-and-breakfast-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699113518536&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=52027&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314304810&selectedRatePlan=382936328&expediaPropertyId=68501356&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 별그린펜션"
    },
    "text": "慶州ビョルグリーンペンション (경주 별그린펜션)\n慶州ビョルグリーンペンションはファンリダンキルから7kmの距離に位置しています。 ここは屋外プールがあり、無料で提供される特典としてWiFiおよびセルフ駐車があります。 , ホテルサイズ : 8つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ビョルグリーンペンションはファンリダンキルから7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションで提供される特典は何ですか？",
            "answer": "慶州ビョルグリーンペンションでは、屋外プールがあり、無料で提供される特典としてWiFiおよびセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "慶州ビョルグリーンペンションは8つの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションでのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、慶州ビョルグリーンペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ビョルグリーンペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ビョルグリーンペンションの喫煙について教えてください。",
            "answer": "慶州ビョルグリーンペンションでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 539
    }
}